見到深水埗狗屋攞大喇叭鳩up，我覺得每家每戶都應該有個大喇叭大番轉頭

“呢個係欽洲街居民嘅呼籲，請街上嘅警務人員立即離開返回深水埗警署，唔好再刺激在場市民嘅情緒，阻礙市民進行緊嘅傳統風俗活動，盂蘭節燒衣係中國人嘅傳統風俗，為左進行風俗活動而使用鐳射筆增加節日氣氛，警署內嘅警員請關上門窗避免受到影響”